好想讀番書

返工後真係完全無哂私人生活
以前讀書都仲有拍過下拖
返工後係零
日日至少朝八晚六起根本無私人時間可言
有得比我揀真係好想讀番書而唔想返工
呻完

讀書辛苦過返工
除非你屋企有生活費/零用錢俾你

但讀書幸福啲

咁你係時候考慮轉工